我係so9下一場唔撚踢輸3:0算

落場分分鐘比人炒10球

曼城今次仆街啦 入少過四球都無面目拎英超冠軍
要退位讓比愛華頓啦